香港人已經痴撚曬線

香港人醒下喇，你真係以為曾俊華會幫你地同共產黨抗爭？見人稍為溫和少少就出撚曬水，仲講乜鳩香港團結，真係人唔笑狗都吠